[League of Legends][355] Like Swan Swan Swan

League of Legends（簡稱LOL）係一隻MOBA類遊戲，玩法近似信長及DotA。
LOL講求團隊合作性，以破壞敵方隊伍主堡為取勝方法。
希望新手可以先從整合文件搵到有用資訊，享受呢款遊戲。

「Stand with me, brothers and sisters.」 – Jarvan IV

新手教學及實用網站整合文件

LOL Post歷來各大師教學及潮文區

開Post專用Source文件

支持樓主

Cawai0147

終於有人開

你差啲搞到撈鋪絕後

見到咁既香港絕後唔錯呀

打仗未呀

蛋帖留名

原來蛋撻前幾日生日

送左十幾億比佢做生日禮物1

廢話

撚知咩

PHASE CURRENT 同LINE CURRENT 即係點

難兄難弟又DUO

大家姐打撈快

🍸

DAY6

想睇女圖 對你杯野飲無興趣

文識好chill

槍台未

AOC台未

電王G咁

代電王 : 你的眼睛

supa hot fire唔敢

功課台台

30路

豆爺愈黎愈低要求

似近40

正 狼虎之年

大咬

文音俾蛋主播猛屌

文音之悲歌

叫左你唔好射落D頭髮到

無

中出左?

豆槍未

我係附近打飛機ONLY

捐貢能多$
波皮都摸不到

汁男

咪啦

美芬唱歌COWB

見到KY份功課 我都有D中風

落場好多軟喉駁硬喉的

作者
梁美芬 Priscilla Leung

《點解要攬炒》
點解要攬炒？
點解要破壞？
香港已經爛曬
我地乜都輸曬
係咪仲要攬炒？
係咪仲要破壞？
大家齊心一致
諗諗有無辦法？（仲好啦）
點解要攬炒？
點解要破壞？
香港已經爛曬
我地乜都輸曬
係咪仲要攬炒？
係咪仲要破壞？
我地齊心一致
搞好我地嘅香港
我地齊心一致
（一齊嚟啦）
搞好我地嘅香港

現場點同圖 咁出 顧問點會批你

Joe Kwan
聽完開始明白啲後生點解要出嚟抗爭。加油💪

食完野就冇台

M4A1-S | 二號玩家

佢地打緊唔台

冇台祝佢地輸0-16

入黎舉重都踢
輸未

系

台未

台撈

無台=derank

我無打
我大佬入去比人踢左走

慘

人地有沙魚同力哥 仲洗你= =""

睇SIMPLE

想睇你

我睇SIMPLE

又比人屌打

SIMPLE RAGE似我

Simple有無養貓

養女

simple

FLAMIE POG

槍未

simple沒了

收到風力好有火

踢我大佬喎

佢都有大佬

踢我大佬就係唔得

唔跟埋自己大佬一齊走

唔係唔報仇阿?

Cyberpunk 2077再次延期發售日至11月19日
我屌呀

屌阿

你台台

NAVI

WACWACWCA

VACAVACA

RTERTFDGFDVFBCVTFGYQWXCVX

槍

碌奇碌奇

lol7ss 已離線
別錯過他們的下一場實況！下載 App 即可在 lol7ss 下次開台時收到通知。

D夜鬼唔見晒

冇人睇 打槍仲好

G咁

@2oGG @km106106

wac

HO

25

過去既強者都變曬弱者了
wac

?

你弱者

槍槍

用美服RIOT AC開果隻槍GAME.見到D ID 好懷舊FEEL 係10年前既LOL ID呀

ALL WEAK

U WEAK

開GAME
唔好講咁多廢話

來!

cls

訓覺好過

你未WEAK
你都槍槍

槍你老味
同weak了

5HO打

G恩腎巨

weak先

差唔多全部對槍輸晒

點舉我呀咁

CT先打返好少少

有ROUND PLANT左B
拎GAY GUN條友企WINDOW一個都打唔死

冇晒D大佬 全部散仔典打槍

買閃鳩扔出LONG打交

想比大佬guide住玩

wac la

台狗aram玩shen同j4企係後面
我=衝前開戰

典解你唔訓

琴晚瞓左3個鐘
未眼瞓

電訓到隻G咁

wake

wack

wakc

Kcaw

G++

KM G咁

你幾時打G

我晚晚都G

要G了嗎 現在 就在這裡

你先'G咁

想做廢青

返工仲窮過做廢青個陣

真 去應酬食個飯都幾舊

廢青正

廢青=$
返一份工=$$$$
返兩份工=$$$$$$
冇女=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

是

廢青賭球+沒女=$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$$

知唔知咩係$

有$有好西食

今日食咩好

食時代

咁遠

食人血饅頭龍門

一次都無食過

你偽黃

我藍絲

食後街牛扒 美國size

絲打你好

約炮嗎 我大波

原來你係面 咁馬仔去咗邊

食過 屯門果間幾OK

呢個好似ok 搵女女去先

呢個就係真面面?

宜家仲熱鬧過半夜1 2點

G晒

想與台妹結婚

So are you happy now?

已經想G了

受害人比人ban埋

International feeding

又咩BUG黎

等佢出解釋片了
Rito

2020仲玩撈 抵死啦

力狗打撈打到中風打鎗得4frag

力我大佬 不要攻擊他

7巨G恩舉我槍未

腎今日LONG

我hex flash bug唔比我閃 之後刪左驚了

我愛力狗
最愛利記

你千萬不要對玩撈的人們抱有太高的同情 他們自身所承受的屈辱和苦難 多是他們應得的

講咁多 槍未

未起身 未食野

等我放工

你G黎

琴晚冇大佬帶住玩
3個散仔比人大炒

去食個台風先

大陸手機game cow b die

不演了 直接下去

咁早就想放工 死返埋位做野啦

想買呢張正版

5+抵啦

3條友每人邀你一次都冇反應

佢不嬲唔熜機

今晚睇曼聯晴

好
支持daddy

反獌之王

死熱狗

Me反獌利

利利

唔掂了 匿埋入廁所G先

當面G啦 驚閪？

daddy復仇記 下集

3:15分
半場仲可以睇十五分鍾小花

尋日我阿頭直接叫我G陣

一齊g

廢青想g就g

系G都要人批准 係咪ON9

Is

我：怕比個客見到 廢事

阿頭會叫我入佢間房一齊G

大家組個間咩黎 好似幾正

有咩G好玩

gundam

有大家組既G 就係好玩

咁台未

未

last of us

好玩

g of us
last of g

睇TB同男人扑野

last G us

邊個買左TLoU2玩就真係恭喜倒錢落海

好彩我連PS4都冇

政府派一萬就係為左比我地買PS5同XBOX

叫隻高級雞好過

新記你都不能識？你啱啱大陸落嚟？

47303

Little Fighter 2

你無影名撚認得咩
Btw 好撚難食 d伙記又串柒柒咁 不了

好吃過舊鋪 不過少咗嘢吃

g mei

人都走左 唔好咁🙏🏻

唔吃了
大家組有無吃過對面個架霸瑪拉麵
好撚難吃

對面學校嚟

話事

返工就唔好上連登啦

想玩gundam

7月7 可以call g 了

??

仲有冇工廠妹

日頭打無feel

支那通關

私家g

放落黎香港?

當粒粒遇上武漢肺炎時
超級文識誕生

G

余霜

7月7就去支那中出她

兩個男人叫床聲

無野做又想G

g未

粵劇

+左你唔入 G咁了

入唔到g

連機都唔想打 絕望了

濕鳩SJW 人類cancer 真正受害係追求應有權利既LGBT群

富士 建興 利群 太安
是但簡棟

行十分鐘到名山

想打怪

I go to kin hing by bus

打怪獸

有無打怪game一齊

6 fish russia middle want what

冇競技GAME成個ON9咁

救我

鬥快打怪

果D好悶

等睇清包膠了

me 5 call g

我槍能死你

武磊

本澤馬貢能牛b點睇

我拖dad冇睇錯人啦

Ja lun dou

細路仔手多google

撈鋪call G 跑圖

拿石頭砸自己的腳

拿R8槍擊7ss

屌唔屌得過

拋舊西瓜落海召左鳩白上黎

你地話掛住牠我先去皇po搵牠

掛住月狗

Suu唔知去左邊

諗返起98同佩清都算係撈PO入面數一數二高汁既會員

但無女

我都無

98你老4月狗去左邊
去熱po望下先

帶我call g 未

你想要咩國籍

陀地驅魔人

hi

台灣

我係百hi

酒店係咪好貴

女人味+大波+緊身白TEE

睇過了

台妹香港有你都唔信啦
就算台灣都好多支那妹扮台妹

夠不夠陀地

好有女人味

no

去台灣食 你開團

好彩我有真台妹

日本我熟啲

ｗｕｔｆａｃｅ

oooooooooooo

ｏｏｏｏｏｏｏｏｏ

我條女呢

真心唔知斯溫依隻英有乜用

我對眼呀

想食印度妹支持下印度黃色經濟圈

＠ｌｏｌ７ｓｓ

只揪

想食意大利妹

話你死早狗真係冇錯

咪啦Ｂ仔

做左電話鈴聲

點解要攬炒

你港女

日本一位天才少年智商高達188卻因為學歷不夠而只能當「接線生」

謝西瓜 開台了!

做左wallpaper

食黃店又奶野

奶咩野

你了

奶台妹

全新李彩華小背心寫真

你台仔啦

台仔好似冇港仔咁好

睇年齡

我未夠好 你別投訴~~~~

有咩高見 指教下

藍店普遍好食d

冇 台仔好撚鐘意偷食

港仔都鐘意食女

邊個比負皮我咁鬼鼠！！！

7ss

放工

系我

我黎

最右白衫？

果個你黎

成日食完野唔記得戴返口罩

食完女唔戴口罩

Ｄ女成日唔戴罩

d仔成日唔帶套

有d圖仲撚大 可以玩個幾鐘 @km

5分鐘俾人劏左了

過到ｗａｖｅ １０再講

你繼續屎

佢有d圖唔係就咁打 要自己搵路行 過關咁 好撚正

見到有咩合作關

the last of us2

t site mirage

Garbage of the year

屌你老味D AI盲既

。。春

好似好正

好似要long jump

之前睇龜狗玩過 好正

開始眼訓 CLS

半夜就會唔見你兩個

Ggum

打喪屍未

mario

deft又世界第一

G未

西瓜冰沙加tequila

撈未

白蘭地 vodka溝雪碧 易醉到閪咁

上鑽

幫對面上鑽

有台未

加冰/齋lit

有工收 正

Vodka on the rocks

咁搶

Whisky on the rock la

3:15睇球咪淆

我驚你好似琴晚g gum

舊公司搵我拎返地址報稅 是咪睬佢都on9

琴晚無英超

我幫你報

報你瞞稅

廿四味王道啦

利足

G703 good?

無料到 我成枝對都得

Tower 啦Baby

#1
寵寵塚
• 2018-12-19

你點搵的

曼聯10000%

咁我放心大手購入daddy

冇人

想跳樓 NIYA唔開台

All in左熱刺

幫個fd買tlou
間鋪勁多貨 又原價賣
說好的大作呢

邊有人買實體

旗袍

台狗aram ping我
我=即刻唔忍 走場

我成日ping的

唔識佢 唔撚柒忍

GPW

用你捐個50USD買的

余箱祈抱.jpg

件3透到 係咪成人用品店度買?

你想著?

那年十八 旺角馬會 阿伯撞鳩我

中國人先著祈抱

屌你老母撞到我部電話吧

WutFace

km106106: 想做台主隻狗

9:352oGG: WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace WutFace

米米講仆街

米米聽eggplantegg

有無人玩CS mario

米米貓

牙伯

自豪比我老婆未

人多先好玩 冇人不了

米米好爛口

您被禁止在聊天室中發言

在 Mod 取消禁止您之前，您將無法參與此頻道上的聊天。

你個名點串

米米今日著到咁色情

係佢個OUT FO定係像數唔夠
朦查查

SERAINNOUS

S唔識串

米色拉

好透喎清

知客

有冇人玩 人多好玩

CHING好RESPECT KM 老婆
試下toxic d

食完金拱門玩

接客

CS mario ++

mario大賽 有無手足挑機

mario+++++++

米米黑BRA

@km106106

喂 智商100以下唔好入黎啦

咁我走先

你唔係 佢係

快

你25

撐利狗智商唔過50

咁睇妓係唔係被虐狂

我係

得罪講句 米米個裝好濃

#7
李知恩
• 5h
世上IQ 100的人，每2人就有1人
我係100上,姐係呢個PO已經有100樓下?

我屌到佢大肚

認真問 GAYREN邊度路霸 鋪鋪比人追住屌..

做G了

G定鴨

撈鋪成班G咁

12點未到G晒

@lol7ss @km106 aoc

冇台

++

孫子兵法海戰點金

km呢

咁

J緊米米

1v1比人打到歪頭 刪左game

=.=帶7巨玩未

打鋪腦囉

街場?

ok

7巨唔入

[昨天 下午11:53]
7s:
10分鐘後我落樓拎野俾人
0015先開波

hit j sin gum

唔等定人先==?

ok la

試下入

入未

KM hit J >

洗唔洗打咁耐J

馬上風

米25la

你黎

HAPPY106

259

巴塞100000000000000000000000000%

無聊到DOWN緊SIM 4

有冇人玩thehunter

我直播了15分鐘

獵人：野性的呼喚【theHunter Call of the Wild】三小時就玩膩的遊戲

好com玩

爽阿7ss

[上午12:23]
力狗:
KM WILL CARRY

randdom team 無計

力狗叫我打7ss

ging lun 25

眼瞓了 weak先

垃圾 又話睇球

嘩你mon po==

捉到腎了

你259

腎仔已睡

259 躝

躝

5好

訓啦

想飲可樂

飲撚死你

=.=

有可樂飲就唔weak了

7點先醒，依家想腎咁了

supa hot

我係最後贏家

7ss ho lun 25

7巨好波

7巨或成最大贏家

腎好JA

米啦

aoc都比巨25 早知幫晒力狗算

你兩個死都要打鳩我先 都未同你地計

成日去到中期就開始做唔切咁多野

都守唔到 打左先算

點解要 攬~ 炒~

點解要 破~ 壞~

腎WEAK了

點解要25

我岩岩比7巨踢左落船

係咪仲要攬抄

有聲...好撚難聽

熱刺踢法悶到

香港已經 爛～晒～

我地乜都 輸 ~ 哂 ~

點解

點解要 話 ~ 事 ~

早腎

今日LONG?

long了

琴晚唔同我地玩mario

me weak

長短週=垃圾工

早上起來打個丁

你無Like

又魚箱

今日要睇lpl訪問了

岩岩起身又想訓

有冇機打 有機打我即刻short

渣到

睇緊琴晚場熱對曼, 迪基亞屎到

係咪仲要25

人大常委會閉幕 消息：今不表決草案 未必公布條文
我哭了

放工打機算

重等放工 宜家打啦

啱啱先行出公c

又唔睇球
又唔打機
想點

J霜霜

打槍定打撈

最緊要台

就唔台

食咩好

法未

祝你300抽

金共門

年幾冇食過

國安人權法

ME TOO

食加藤屋了

脆雞餐加大飲可樂拎走

#7
李知恩
•
18 小時前
世上IQ 100的人，每2人就有1人
我係100上,姐係呢個PO已經有100樓下?

#554
梁文音
•
13 小時前
#7
李知恩
• 5h
世上IQ 100的人，每2人就有1人
我係100上,姐係呢個PO已經有100樓下?

#542
利物浦足球會
•
13 小時前
日本一位天才少年智商高達188卻因為學歷不夠而只能當「接線生」

你無PO花9 唔計

腎 got me going crazy

仲唔立法 國家有危險了🙄

有國才有家

想返工

要出去

點睇比巨25

想飲jager。。

下次唔派兵幫佢😒

去邊

5ho😣

幫fd子買野

exia定f91

豬寶野

腎
正在玩CS:GO

買左隻MR狼王仲未返公司玩

唔台

7S 正在玩CS GO

我藍字wor

琴日隻打喪屍map 叫咩名 想單機玩下

岩岩捉到 仲扮

打完一場咪冇玩

作者search CTX 叫咩zombie survival

自己搵

KY G未

KY=G

你都係

有冇人一齊打獵

我

來 加我

點解要破壞

點解我冇女

47303
#292179

世上IQ 100的人，每2人就有1人

舞裡

花狗iq

98舞女

台灣未

悶到想嘔
槍未撈未

少女天天戴耳機聽音樂 聽到耳朵發「黴」了

想換老鼠

換腎

腎

腎
正在玩魚箱

腎
正在清涼里

清涼里得個商場

5538

好彩冇去

打槍三叉戟

米米胸懷大痣

有無人見過我手足大家組

冇

禮拜六晏晝冇人G 點搞

真

我打獵

我的

屌你老味ky係咪食開屎

好野收埋自己J啦

圖?

米米戴D野都幾名牌 有錢到

你買的

點解星期6無台

你

暗黑版潤娥出浴照曝光！胸前「完全不遮」 網：這樣太危險～

膠樣假波 我允兒無波都屌打

大人會罷工 學生唔洗衝

腎仔向前衝

武肺咪幫大家罷左工

MIU

釜山現代 1000000000000000000%

正

做雞咪有

終於第一棋

你條女係G 3萬蚊過夜

經驗談

廣州火鍋店被揭隔渣過濾重用「口水油」 負責人稱因疫情影響供貨

想call g

內地審查制度一向嚴謹，不過有內地網友發現，國歌《義勇軍進行曲》近日遭到洗版。有網民發佈了國歌其中一句歌詞「起來不願做奴隸的人們」，被豆瓣以含有「激進」內容為由被禁。

起來不願做面面的人們

樓上違反國歌法

起來 不願做力狗的人民

以後通街唱國歌 見人唔起身就報警

星期六無G 做G了

開住AOE等你上船

支援

鬧鐘就係國歌

唱k一定要點國歌

有國 才有家

+

文音師兄有冇方法

有腎 才有力

係 各位網友

aoc未

98

用六張圖表來看美國經濟

留steam

Feeling pretty everyday

你又G咁

alison個ass

你的眼睛

乜G都冇

文識真係睇強捲

幾錢

有無G

唔知

雖然 又要 又要

沒有

好熱

周街熱褲囡囡

今日見到個股蛋都露埋

上去entry la

忍住左先阻止到一單強姦案

7巨

Km redbean entry雙雄

我街頭entry帝

AOC?

一齊打BOT未 AOC

試下留STEAM

牙唯有我steam

kirito

清你冇ON

on左 我想密語牙唯都唔得

大人肯罷工，細路唔洗衝

點解要

原來係你

#0仔心聲 x3
#HeheStory16601
《請珍惜0仔》
"為咗滿足你哋啲淫1、做靚仔好辛苦㗎。又要有技巧、又要口、又要俾你地入、又要痛。
做零仔你地以為好易㗎？
幫你地口嗰陣不知幾痛苦、又要聞你哋啲臭味、有陣時有頂到人想嘔。
俾你地入嗰陣時、明知你哋短、又要做埋演員喺度扮高潮樣。你哋以為自己技術好撚掂、但其實頂到我哋好撚痛。我哋嗌唔係因為好爽係因為好痛。
啲啫形又隻隻唔同、我哋又要去適應。
有陣時做做下野又要係咁轉pose、你哋以為擘大腳瞓喺度就OK 㗎？好撚酸痛㗎大佬呀。
所以請珍惜0仔"

#HeheStory16602
<<唔喺大力就代表你勁>>
我想同所有top講，唔喺X得大力就代表你勁，過程入面你要留意你下面嗰個嘅反應，你先知道咩姿勢同力度先令對手舒服，一味打樁咁喺唔得囉！

#HeheStory16603
想問0仔清菊花個陣想唔想俾人望住？

play what teeth

韓國係咪都係禁國？

唔係

當年三大禁國, 土耳其, 西班牙, 韓國

依家呢個DE版都冇乜禁國 幾Balance

排RANK人地又迫唔到你用咩國 仲禁咩國==

腎又偷睇ME

你有開台咩==

睇CAWAI0147

打aoc@me me noob

扮新手

阿仙奴對家 100000000000000%

又25

睇波未

想睇bvb嗰場

真 新手

我是悠二.回覆一直以黎刁民丁對我及法奧的評論及你問我答

11254

CS-2有大腿

5+大家姐?

你地嗰邊搵人台Ok?

有大家姐台未

妓點算

贏硬

Leno唔係抬走左咩

白禮頓唔會入到波啦

咁G後點算

咪阿妓入波

利未

果心居士竟然係...

ruby咁能大波...

No Political Chat

阿狗

成隊波執柒左佢啦

打交打交

妓點搞呀

真妓唔會買妓更加唔會對呢隊妓有希望

@km @巨 @kirito aoc

台ok?

妓

笑閪

白禮頓主勝肥仔

三罷未

兵工廠

罷左成個月了

[League of Legends][262]利物浦是最勁

[League of Legends][356]利物浦食撚屎

廢青=$$$$$$

晒

想wake了

冇乜人

一萬登記唔到/收唔到錢 苦主集中討論區

話事。

呢家仲有邊隻穀物麥片仲有水準
蜜糖星星浸完唔甜
買隻朱古力唔知乜鳩浸完都係無乜朱古力味

不嬲朱古力奶浸可可米

桂格燕麥方脆原味

老虎牌粟米片

浸完d奶會多左咩味

Wa

日清抹茶味

腎早流流

咁早起身狩獵？

早上易hunt d

一陣要去飲，仲未訓到

腎仔是任何形狀

WAC

今日焦點
英格蘭超級聯賽
星期日 35 愛華頓 Vs 利物浦

一萬變十萬 第一擊
車路士[-1] X 利物浦[-1] X 皇家馬德里[-0.5/-1]

最高淨回報 $54,920.2

賤種馬德里作客

去波台開Post 未呀

只益手足

巴狗和波 皇狗一定要贏

通常就一齊柒既

唔會啦 贏硬

利

若被shen害夠

點解lol po推得咁快

1001